到底一個人要幾低賤先會去做cold call

打撚夠未

Cold call師

未

Cold call 師

Sorry,等陣打比你先

cold call師

比你快我一步tim

觀塘

小鴨師

呢度是咪無哂正常人

得閒師

自詡正常師

香港不嬲都無正常人

慘過返印度個陣

唔好咁話自己職業啦

非

搵食姐 犯法牙

CC師

是

我

依年已經冇咁多！
早幾年真係接到手軟！